## Теоретичні питання

1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія це виклик фукцією самої себе. Рекурсію використовують, коли виклик функції можна привести до бази рекурсії - очевидного результату.
Рекурсивне рішення зазвичай коротше і потребує менше коду.
